啲女人有冇咁鍾意用呢招阿屌

佢嬲我嬲佢
屌你老母明明錯果個係佢，我嬲9佢好合理姐下話？明明只要嗲我兩野哄我兩野就冇事，係都唔哄，仲要嬲返我轉頭？冇撚野阿？

企硬呀爸打

唔使理佢 照嬲佢 如果咁都叫你氹番 你就會失去自己嘅底線 跟住佢慢慢就會唔鍾意你

試下追佢黎屌

我屌爆你個閪呀 我屌穿你個閪呀

嬲可以嬲但唔代表可以唔理性咁嬲
姐係你要知佢為人 佢做錯你要點對佢
可能佢同男人一樣心諗你嬲乜尻呀屌
之後就嬲埋一份

你...條女港女黎喎

娶黎受苦
屌完就算啦

明，佢成日都嬲我嬲，但又唔諗下我嬲乜，淨係覺我無理取鬧

D女人都唔覺自己有錯

如果係男男會好d

係仲要唔承認自己港女 成日話自己好賢良淑德

企唔硬 我冇用

尋晚有 屌佢果陣係咁諗 8婆 平時咁鍾意嬲嬲嬲 咪又係要比我屌